請問仇思達同陳雲既分別係?

我搵唔到佢2個既分別，有冇人可以講我聽...

sp 關係